[一生最迷爆 我來自潮州🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [146]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

屌你咩 搶完唔開

LM

個topic

W清話佢係潮州人

突然諗唔到topic改咩名
所以讓比能賢之士

Dembele咁快玩到咁大
支持雪9佢

多仔唔係杜曹教咩
Btw 買古天奴啦

乜撚野topic黎

正評俾topic

resign左好耐 轉左舊年歐霸決賽教ajax條光頭佬

好柒的topic🙈🙈🙈

唔覺得好正？

尊重下w清改既topic好喎

下搶1001
我改更7

Danny Rose: ‘I want us to buy players you don’t have to Google’

改做屌lin topic

咪係, 話哂佢一路以黎堅持迷爆
而家終於俾佢等到成才既一日

Halo🔴🔴🔴

No.7有冇得就咁拎件係第二度買既球衣上去印字？

Yes 個陣開無雙一個屌幾個
到後來一堆人迷拖

我決定你搶親我都照開

Ching u know me

Yes

阿希唔止做雞頭, 連台主都撈埋

朗隊

你咪咁痴線就得

無人開我得閒先開
同埋唔是雞頭

個topic唔加後面個句會好好多

尊重創作人

ckcfkf
7就系7

巴塞要買人,個個仆住去啦

禾矛話唔7
不過尊重人唔改姐

快d買古天樂

諗住買件上去印hehe，佢上面有件歐霸決賽1617藍色作客買，但歐霸著出街驚比人369

無乜所謂既
我都有件歐霸伊巴
係街都見過有人著歐霸mata

柒topic

同打個邊爐220比較 邊個柒啲

220柒幾十萬倍

咁好似 220 柒啲 呢個起碼前面個句 ok

No.7係邊？

你用邊爐比 邊有得比

呀羊d名越來越柒

打個邊爐220 你我哈哈笑

Mk

屌你咩yuri
比個好聽啲禾
下個禾就改

最尾果句

都係w清個topic高汁啲

我打算改名做管家婆

貢禾改yuri系禾女友算

屌你

成日睇錯做月經似禾

......禾矛月經

貢尼改唔改呀

你屎忽唔會定期出血咩?
比人開發過咁多次

改呀

屌 羊係你㗎咩

羊都有人爭 成班基佬

屌你啦 唔是基
再嘈屌撚死你個yuri
其實邊個黎

Mourinho has prioritised the signing of a starting left-back [duncan castles]

League stats 2016/17

Assists: Aurier (3) Rose (2)
Tackles: Aurier (49) Rose (50)
Interceptions: Aurier (34) Rose (22)

🇨🇮🇨🇮🇨🇮 #MUFC

禾巧高汁

吓 屌你翼呢 最缺既唔買
咁簽rose囉 大米做左右閘替補

我睇到一個外國youtuber話曼想簽rose

季前又話對shaw好滿意 會比機會佢既

全世界最勁球員排名榜：

1 伊巴
2 伊巴
3 伊巴

352
做翼衛 大米變左中堅 拍流川 拜利

4:羊仔

多汁羊

咩意思

priority一定係左翼 右閘囉 邊有可能係左閘

你地既私事冇人想知牙 死同志

你都是基聽講

你隻羊回復能力同伊巴差咁遠 得插水勁過伊巴

同Michu?

禾羊帶領曼入前四 廢老都係第六炸

右閘好多人打到
就算你賣左去水晶糕看袋, 除左華西都仲有大米宗師屎波頂到

靜啦🤓🤓🤓🤓
人地無歧視你偷拍貢茶妹
你做咩歧視人地係基
雖然唔關禾事

佢是 我唔是

其實唔買翼 用返左羊右華都掂 但唔知點解兩個領隊都唔會咁做

Yes 偷拍女比luke梳捉正

係囉 成日針對禾地 而且禾地唔是基 係朋友

賣你屎眼
btw 細緊宗師客串唔長遠 大米定型打左 冇其他揀 得羊

識貨呀料清
連登仔都識左羊右華 摩佬咁都唔識

撚有偷拍牙 u又吾追po

矛咩...
你frd都話係你

冇針對牙。。。你地講埋d野貢露骨。。。

Nani

真係好有靈氣既球員
同埋俾我印象單刀同BIG CHANCE 把握力真係好高
V92食撚屎

屌 真係冇 我淨係係個po comment

禾錯了 貢多曼狗都係得幾個出公海撐伊巴 而Lin就係其中一個

睇黎禾地怪錯左雀屎

不嬲都話你地錯
雀屎係有唔著
但對於佢迷既 佢好鬼上心

佢剩係衰盲撐lin

之前聽過有人話摩佬買鈀鑗搞屎棍係釋放華西 下季左羊右華可能重出江湖

鈀鑗搞屎棍．．個名好正

不嬲勁 鍾意佢多過左羊右華

唔似你咁25

禾刀系ckcfkf

左羊右華5年前就好，依家隊曼踢鬼到咩，佢兩個上完去都無人疊上去

胡力威巴打都有出去撐伊巴
呢啲清都係高汁 禾以為唔屌佢偶像

5年前 羊比人屌到仆街喎

突發！

條友真係麻撚煩 成撚日搞事 話伊巴幫人含 係到伊巴比人含啦

佢嚟曼一定要一人一支鐵棍 嚇到佢收皮 唔係就係摩三季頭號兵變人選

買隻翼幫幫手好過啦

狗西

轉踢352真係要翼衛好過

每次睇呢條片都會咸 正吾正常

華西轉做後備翼 下半場換出黎爆人其實應該都仲可以
羊除左攝位真係諗唔明點解仲會係度

你收皮啦 牆頭草 見人迷乜就痴埋去迷 呃鳩含

禾真迷lin
法國你同我叫mata日日都追擊我

睇黎下一個應該係Oreo

係囉 成日周圍含

你成日想含禾就有

ME唔是GAY 只會狙擊梳姓狗公

牙希好25
會出賣朋友
一睇就知吾可以交心

禾份人好真
是其是 非其非
唔做作

原本想講阿邊個都仲喺到 但見佢保過伊巴 禾刀系唔針對佢偶像

今季祖記主場好似唔錯
想買件印dybala

成班牆頭草

今季件衫ok
加上dybala 10號

今日一見巴巴轉10號就印咗

有錢人

有無印齊個d冠軍章 意甲章個d

發覺有巴字嗰啲球員都係有料 正如有l.. 唉 刀系唔講了

有 叫咗個fd幫我印埋

Lin？

清係邊間印？

大三巴！！！

刀話唔再話Lin 禾respect Lin呢位會然

後天有巴嗰啲唔計

sor禾錯 今個post唔反Lin住

total幾錢?

唔知喎 叫個祖記兄弟搞

雜種狗

但佢有排都未出得

唔印d章真係監躉咁

我反而覺得清清地ok

屌 黑白係咁㗎啦

其實閘買一個夠啦，反正大米兩邊都打得，最急都係一隻爆底翼

文西official了 加油

🤓🤓🤓有無正選踢呢

又多個花名了 萬博

真曼一定咸

錢寶 萬博 能量王

萬博西

好似巴黎九棍魚咁

Next topic 睇袋王good luck

萬博 加油 拉車你都要加油 希望你又可以一take過

De Boer on his plans for Fosu-Mensah: "In our system I see him as a right centre-back but he can also play full back in a 433."

右中堅。。。。

仆得了

你唔是踢防中架咩

好過係曼到 周圍試位

有預感見到輸12碼個淆底樣

係咪打3中堅
都好跟返同鄉

防中當肉腸 右閘當黑鳩屈速
中堅。。。。。炸彈

唔諗住比佢防中？

仆街仔

冇教練俾佢踢防中 即係佢唔係踢防中材料

諗緊水晶宮係咪將佢定位做中堅
Sahko 走左

其實佢前季岩岩出黎頭幾場
係對熱狗紅牌前 打中堅幾好J

佢唔上腦亂衝上前
實夠水晶宮解

對熱狗冇紅牌呀 係傷左咋

個場唔係打閘咩 之後換大米嘛

係wo 熱狗果場係佢打得極好
一換走佢說仆

總之有場波紅牌前 佢都打得好好

對曼聯黎講 長遠比佢踢右閘最好 🤤🤤🤤

V92 兩個位用哂
係唔擺佢落防中

佢打防=無防中
下下衝入禁區

佢一換走 即刻比人強姦

好似就係換左大米入黎

文西唔好on99
打中堅 衝到上人地禁區
專注防守就無野

前季條友打中堅又好 打閘又好
上到人地禁區頂Tackle都夠膽

係,水晶宮今季轉左3中堅

果然係荷蘭人

你點解咁鐘意同一番說話換一兩句又講多次

睇Ig
CBj琴日正選
好似有個巴打印左佢？

聞西打好d 借完返黎後做華西接班

Paris Saint-Germain full-back Serge Aurier is set to sign a five-year deal with Manchester United, Goal understands.

The Ivory Coast international would be a boost to Jose Mourinho's right-back options in 2017-18, with Antonio Valencia and Matteo Darmian the current choices.

在談到租借加盟水晶宮時，文沙説：“主教練説服了我加盟球隊，很明顯他非常希望我成為球隊的一部分，作為一名球員這讓我感覺很好。現在我必須通過良好的表現來回饋主教練。”

“我只有19歲，還有許多東西要學。因此能夠得到更多的常規比賽時間對我職業生涯的發展至關重要。”

水晶宮主帥法蘭-迪保亞也對能和荷蘭同胞重聚感到非常開心，此前兩人曾在阿積士共事過。

“文沙擁有不錯的速度和難以置信的身體條件。如今的比賽需要具有力量和速度的球員，同時他也可以踢中場位置。”

“在我的體系中，他會是我的右中衞，當然他也可以在4-3-3陣型中擔任邊後衞。”

搞事黑鳩

幾時踢GA?!

摩佬搞得掂佢掛

屌你 大大聲笑左出黎

呢句真

謹祝迷連手足都有依一日

一陣撚羊就會覆 或者 狗西

樓主死全家

又中

條友一飲酒就搞事 好撚煩

梳港又中

幾時借走埋廢lin

唔好借 索性賣

禾了解佢 身體每一吋肌膚

屌你 呃手足

我都忍唔住負評左 有陣柒味

唔是講禾掛

剩係見過摩佬俾球員搞掂

屌 禾比w清欺騙感情

笑撚到我

咪hey0禾好wo

用左五秒是旦諗出黎😂😂😂冇諗過真係用

莫講話球員 一個軍醫都得

又簽呢加

冇腦㗎佢地

姐

你同啲女一樣
專欺騙禾感情

好撚GAY 又係到撒嬌呃撚含

呢單野skysport都話係流架啦

撚羊目標
1. 禾
2. 清新
3. 狗西
4. Michu
5. D清
6. 日文字巴
7. W清
8. Lin

仲有好多

禾要含一堆人比禾含
洗係到呃
同埋禾唔是基

收到風michu等左個機會好耐

做咩姐管家婆

唔記得萬博添

好變態

都話我唔係基
最區三基
1:清新
2狗西
3:獨立

屌你老母

好彩無我份

你都係

禾哋三個係你頭號目標

屌你個閪

收到風 雞頭講過話今年曼連然唔到英超就會含十條撚再青瓜塞屎眼

希望下個post將呢個list置頂

高汁會員：
1. Michu

召喚曼區絲打一齊出黎磨豆腐

撚羊幾時死

你地都係死gay佬

點解無我

考完車啦咩

佢太多target 啦 一時記唔起 梳

成個post突然間好撚gay

寫緊信去水晶宮比你🤓🤓🤓🤓

希望lin可以接替文西做新bench warmer

希望lin可以跟隨文西腳步 外借去其他隊

留名

不了 LAN

我怪錯左雀屎 原來佢撐伊巴
今個post唔屌咁過份
外借算了

佢風格

D老人家係咁

文沙打fm唔係防中淺綠色中堅深綠色咩

Fm佢深綠係中場中box to box
其餘位置都好似係淺綠

fifa就好似係計佢打防中最勁

轉會幾號完？

831

正確答案

原來J仔走埋 old news到 去皇蘇
有冇講到賣幾錢？release clause？

其實WILSON 係咪仲係曼聯

養傷好似

8.9m好似

料清今次收料遲左咁多
大約9m有buy back 好似係

buy-back clause至啱 sor

傷完，踢緊u21

西甲一定要set release clause，咁J仔係幾多？

我爆

域x又有得j

睇得出今季既後防都好依賴b仔

迷爆黨lm

早抖

Week

早 希望快d開波 可以講多d波 講少d女/仔

有雞頭喺到 難d

今晚終於有波睇

不過係妓

希望星期日晚肥到個正常陣 唔想再見到廢lin 左邊出福/馬

lm

牙希畀管家婆含醒左？

Yes 比你

不了
唔輸波點買人

貢早既你

晨早流流又見兩條基佬互含

起身冇耐就見mata狙撃禾哋 明明佢同清新

據英國及德國傳媒報道，獲巴塞隆拿垂青的多蒙特快翼奧士文尼迪比利，周四操練竟玩失蹤，估計是有計畫擅自罷操，逼球會放人。

奧士文尼迪比利周四未有出席多蒙特的操練，並且未有通知球會，教練保斯亦出聲，表示大家都不知這位法國小將去了哪裡，也聯絡不到他本人。不過，他表示周三晚曾與迪比利聯絡，對方表示自己和朋友在巴黎，周四會回歸操練，惟最終不見其蹤影。

巴塞隆拿正極力游說多蒙特放人，而蜜蜂兵團也證實巴塞已和他們展開談判，惟首次報價已遭拒。巴塞目前正在尋找尼馬接班人，可惜不論斟介菲臘比古天奴及奧士文尼迪比利都碰釘，但迪比利若真的罷操，未知多蒙特是會重罰兼雪藏他，還是無謂強人所難，快快將他送走免影響士氣呢？

扮咩？

木仔拎多億5去搶埋黎砌黑腸聯啦

你含醒禾重好講

清新咪又係牙希啲仔

賣蘋果都冇咁仆街

痴撚線gay po

牙希你仲未清醒喎
叫管家婆黎多次啦

又一個仆街迪馬二世

利物浦球員拉蘭拿此前遭遇傷病，可能要缺席三個月時間，而教練高普為此受到批評。

荷蘭知名體能教練維希讚表示，「天哪，利物浦教練高普在季前熱身賽前一天讓球員們筋疲力盡，因此拉蘭拿的受傷只是太過疲勞後肯定會出現的結果，迫使疲勞的球員踢比賽就會發生這種事。球員疲勞後神經系統的反應會更慢，身體協調性會降低，讓這樣的球員參加比賽就像是參加俄羅斯輪盤賭。」

值得一提的是，維希讚可以說是一個「專業高普黑」，他過去曾多次公開批評高普的訓練方式，稱這導致利物浦隊內傷病增多。而高普也曾回應稱，「我們在48小時內踢兩場比賽，可能會有球員受傷，然後就有個荷蘭人要在網上說幾句了。」

想知下體點訓練到班教員體能咁好但唔係點傷，可能因為有歇冬期回復？

🤦🏻‍♂️

蝗d 體能都癲啦

拖舟呢招勁

再望下我地柺杖聯

問吓屎波有咩心得

前排佢先傷完

睇到扯左

廢青貢早起做乜鳩

準備讀書
係床上面睇漫畫睇左一個鐘

讀咩

莫耶斯當年接掌曼聯後以2750萬歐元買入愛華頓舊部費蘭尼，但其粗糙踢法被批評與紅魔風格不乎，對此莫耶斯說︰「我們收購他是希望為球隊注之前沒有的元素，應付不同賽事。」

「他雖然不是每仗均會上陣的球員，但他的身體優勢很有作用，他有很好的心口控球能力，看看他在雲高爾和摩連奴領軍下的角色，便知道他有多重要。他是屬於現代的球員，覆蓋面廣傳球很好，在兩邊禁區均有很大功用。」

朝早留名

椰子又想平反

系勁牙
Mata 刀勁

呢件屌佢遲買畀貴d咪算

但椰子本身廢呢

個界睇到我R頭
上年係愛記又係椰子帶
之後個年係曼又係椰子帶
但爆炸表現完全係兩個人咁
要去到上季係DADDY嘅愛之下重生
所以椰子真係好廢

椰子漏左爆炸本說明書係拖肥掛
明明係自己用開, 黎到竟然搞唔掂

貢早牙希

今日遲左

Shaw 換 rose?

拎件文員去換另一件文員

日日都見你叫春

禾矛叫春喎....

蝗勁人多，輪換做得好，拖舟連牙朗都tum得掂玩輪換

下體就真係全季地莊，基沙文個d幾乎全勤

因為爆炸黎曼唔係睇番佢最強果個位
前鋒後一格, 即係肥仔個位
黎曼聯變左要做中場掃蕩, 又要有視野 腳法 傳球能力
佢係拖肥無做呢個角色好耐

蝗班後備直頭當正選踢都仲得
就算換都唔會差得去邊

牙朗實知自己咁既年紀無場場踢係會提早收皮啦

Florentino Pérez wanted to sell Bale to Man Utd so he could compete with PSG for Mbappe but Zidane wouldn't allow it to happen.

又比人 Put MU on the table

木仔當蝗狗咁撚就有

行撚開啦賤種

平過60m即deal

諗緊用now app

用now當唔當樂視咁

比我係木仔出個侮辱性報價撚賤種

now有個app叫nowplayer可以睇晒你買左嘅channel
但好pk只可以係一部device(計埋電話同pc)用同1個月轉一次

心水清👍🏻

所以14-15個年未勁返一年
4-1-4-1佢係打前鋒後面個位

爆炸心口控定真係世界第一 無之一
半場斬過去輕鬆心口控 再用個身護住個波 DDG對住佢斬Passing accuracy 100%都得

樂視好似就執就執咁
個個月俾都無乜所謂, 一炮過俾就真係

執柒仲用

detail太長唔講，總之香港唔係有now同樂視包底，分分鐘上年季尾就冇得睇

樂視班大陸供應商而家日日長駐係樂視總公司門口收數
員工仲俾人拖緊成個月糧

出羊大位斬遠柱🤤🤤

然後爆炸後上頂入

好耐無見羊大師出場, 都唔知仲有無機會見到

椰子果年爆炸定位有問 拎左黎打純防中 多過b2b 果時上腳又多 又未夾隊波

十月就出

伊巴撚羊復出一定要用topic吹奏一星期

所以禾刀唔講乜撚獨立了 一心躲進象牙塔

最主要都係因為佢送美斯波衫
如果送朗隊 應該無事了

麥皮仔快d去PSG喇

起碼吹奏一個月

梳牙青，宜家座象牙塔唔係你話想入就入

呢條友應該好快會被人"被叫雞"

有幾難啊？已經有prof肯帶啦

Btw 擄走民主黨成員林子健的人用普通話質問他是否基督徒，「為何不懂愛國愛教」，更稱「送十字架給他」，原來是用十字釘，不斷刺傷其大腿。

乜撚理由呢

廢中: 黃屍叫雞唔比錢 比人用釘釘腳

撚羊一星期 伊巴就一個月

原來頭場今晚開, 竟然踢星期五波

其實就係睇死你和理非非先話捉就捉，宜家第一步一定要強身健體再學下功夫仔，唔係話同人開拖，而係有事都反應快d走都走得快d

晒氣 根本唔值得為香港人犧牲 而家應該讀書 第時起碼係半個精英 有咩事都有人保

你覺得一個讀到書考到幾個牌嘅「精英」就會有人保的話，咁我 勸你直接加入民建聯仲好

Now app用到電腦睇咩

係pc上nowplayer個website login去睇

考乜牌啊？你連象牙塔意思都get錯 做研究已經大把人追住你嚟含啦 何況文科更加百花齊放

Can't wo

呢個真, 要搵錢/自保既就放低尊嚴, 加入禮義廉
班友資源多同埋落區好撚勤力
今朝先見到個區議員熱死辣辣帶住幾條友派口罩
成撚日蛇齋餅糉, 唔怪得咁多人投俾佢地

做研究你估真係研究咩
靠關係R贊助, 仲要埋堆小圈子架

我熟過你啦 香港文學兩大小圈子 不嬲係靠關係啦 字花 文學館咪係囉 唔好以為人乜都唔知啦

區議員職責就梗係要幫區做野架啦，比下福利架啦
唔可以怪人投佢地喎，咁佢真係服務到社區
只怪飯民唔爭氣

我知你係講個種唔理現實繼續生活係大學/學術界甚至！難聽d講係FF世界個種象牙塔，但同樣以為自己係專業人士考到個牌嘅人可嘗唔係唔理現實生活係自己座象牙塔度。其實香港已經冇呢d象牙塔，由其當你去到cu hku聽到普通話仲多過廣東話，研究生10個有9.5個係強國人，商業社會班「精英」階層都係靠大陸開飯時候，香港仲邊左象牙塔

好多人真係天真到以為讀到書就得架
我幾個frd都係咁, 出黎做野之後先明白識人好過識字

咁我都同呢班文化人好多過節，佢地宜家個個都食緊政府資助做晒建制派添啦，係香港仲邊度有象牙塔

而家決定加入警隊

上年先係工聯會報左幾個班
識左幾條女

泛民班友次次都係選果陣先見到人, 唔輸先有鬼

諗住學俄文溝烏克蘭妹

屌你又講女, 一陣又引哂班友出黎

講女好過講政治la

班女都中意曼聯

得閒參加下呢d班真係識唔少人
以前陪個frd去d workshop學整蛋糕, 成班都係女黎

學術界唔係只局限於香港嘅 老實講 香港有幾多個香港人會想讀Mphil 香港學生喺研究上嘅認真程度係遠低於支那狗 客觀啲講 能力上又差過人 自己又唔報 比支那霸住都冇得怪人喎 我而家喺大學 無論係politics定中文 有時去第二間u sit Hong Kong study堂 會上堂嘅香港人已經少 會認真嘅更少 支那狗反而專注好多 而學術界就唔理國籍嘅 比你係prof你揀邊個人去壯大自己大學名聲同地位？

呢個真, 班大陸仔好撚顛同勤力
英超都識搵外援啦, 係摩佬先死攬本土lin既姐

香港係咁㗎啦 一係受政府錢做研究 一係做乞衣 喺而家個政治環境下 我好撚明白佢哋點解收錢做研究喎🤷🏻‍♂️

想知

咪再講女
浪費時間架

所有講女既block9晒

禾地理大rojo ching都轉左撐工聯會

工聯會有嫻姨 正牙

整蛋糕真係去親都得我係仔
全部學生導師都係女

ging

咪係，是但搵間都係架啦
有幾多仔會去整呢d野
想擴闊圈子識女 又唔想去speed dating
去呢d好過啦 識唔到女都仲有蛋糕食

整完po張相大把女問你點整/想試

想搵一位手足陪我一齊去學整蛋糕

女

某大學成日有人著黑色smalling
真心佩服

上個post有位清買左上季藍色細緊
值得尊敬

但係佢買左成年無著過。。。

@基頭四

我見到個人一星期起碼著兩日
真愛

甩唔到貨

鈀鑗如果買埋包皮 咁就

冇手足幫你含？禾可以介紹幾個人位比你

啱啱訓醒，原來琴日有名宿隊比賽?
仲有貝碧分

幾好
唔想賤種買到人

ok原來係6月既比賽頂好7

個比賽我個慈善基金搞架

you第一個自介

比巴黎買好過比賤種

蘋果轉左10號仲以為佢唔走

絲打都可以, 唔一定要係手足

利申埋唔是基先啦屌

利申完咪又係畀你照屈

搵手足含都唔係基 咁做咩先係基

要好似你咁

禾咩刀矛做喎

我買左費蘭尼都冇點着過

未係街見過有人著lin同爆

我見過lin

見過有女著lin

如果條女靚我即刻迷lin

早 各位叫春界巴打

個孫買左唔著送比婆婆

孫=xxxxx

屌你啦yuri
其實yuri係邊個姐

見過有女著爆炸
佢條仔著朗尼

佢隻emoji唔識郁

有預感Lin星期日正選入波助攻
xxxxx出黎bin哂你地c

Yes 識郁可愛啲

唔好啦

屌 手機up唔到gif😂
Yuri邊個都唔係

印卡膠定hehe好呢 黑色作客

成陣豬腦味出晒黎

黑色衫印黑人

香討豬sir

印Lin

Yuri好似係禾性奴

印朗隊啦重問

最討論nigga

有冇人印福

又偷食

關你咩事呀管家婆

Me

無圖你同某會然有咩分別

卡膠，應該last 年

痴線佬

偷人圖

某會然貼相連佢自己個名都冇

The god勁過你隻羊啦 迷咗十年伊巴 高峰足十年

女唔岩你架希

Yuri岩禾

yuri有無圖
是咪真人黎

禾羊下季回歸
到時bin9你

應該係真人黎
睇個個某會連名都改yuri

食多10督屎先la

伊巴唔洗學你隻羊食禁藥都輕鬆入波

食禁藥可恥

唔好講女啦

???

返去你既水晶宮啦

一睇到你個名就諗起你含我含D歌詞

佢之前個名咪叫yuri囉

我知呀 我問yuri係咪D卡通女角色 定女藝員黎

王菲都唔識

日文名？

不要再說了

我老豆有件爆炸

個個厹真係好撚on9 係隔離po搞串個場
讀書勁真係唔代表個人正常

邊位日本名星叫yuri
/你中意既人

做左啲咩

真心問ibra 既傷係咩事？
話佢再要半年先得，但係都見到佢有重力訓練
佢係急停轉向唔得？

(處男post）頭先終於買到連登帳號卡

事實個post d人係on9喎
有連登ac有咩咁優越

禾剩係識gakki

佢好似係今年fm

你唔玩埋一份由佢 我都想食下花生
咪玩踢爆啦

你幾時開番個水晶宮post?

條友成日喺熱門post po j圖 九唔搭八

我一個都唔識

黑色作客卡腸無晒字

Hehe囉

都係決定印卡膠 留返下次再印
今次印住皇馬牙朗先

講得MANU 都唔正常啦

你識管家婆夠晒

依家識yuri

做咩要成日針對毒撚

你都唔話禾知邊個係yuri

又是頹廢的一天

十字韌帶斷裂
係佢太勁加手術成功先做得到訓練
你睇同期洛河

我印象中 伊巴係冇乜點傷
伊巴錫身 長期做gym 所以三十五歲仲勁過啲後生

禾同你差不多

鳩改架炸

出來踢波

我等收工

佢落唔到床啦已經

比你含到?

不了 我只係精宮既過客 未來係我最

屌牙 原來你系柒公子

啱啱瞓醒
rose都吹到50m，咁我場場都救神拜佛搏lin個場波標童好過，中一場都抵過買rose

下年u23主力

上次飲得太多
搞到Alcohol allergy

出黎睇波飲

想吊女

你又話自己係女

唔好飲既啤酒我唔飲

咪練緊波囉

買左條假鳩插人又插自己

摩佬個超級杯獎牌都俾埋黑腸
once you go black...

Danny Rose: Chelsea more likely to bid than Man Utd who prefer Luke Shaw exchange

做咩呢度啲人都知佢讀書勁

佢提過幾次啦

Yes 差不多全星入醫科

反摩反木ok?

佢好撚煩

又開po教bio

B清 幾時開po教西文
我唔想下年去識西班牙人學

Despersito

未接觸過 唔知難唔難

報左班學日文

世界最難係阿拉伯 之後到俄

通常學日文既都係...

Hasta la vista

貢禾刀快快手去學先

想學韓文屌班人造人

語言學大師

Yes 講英文佢地已經出哂水 好似係

屌 我識

比你地揀食架妹定人造人

跟我學咪得

到底幾想中出即飛先會連po 三次

你呀
幾時出黎踢波（最快下禮拜）

Shaw true blue黎

大家抖完暑
準備好抽水未???

我簡鬼妹 之前識左個荷蘭妹都覺得佢幾正

應該係垃圾app既問題

我何德何能
不過我之前入左個西文谷，樓主都係新學，好有心自己睇完書summarize打番出黎，可以send比你

有冇回過信

話時話盲靴河三封信我都仲未收返

希望係咁

反正都係文員 全職覆信

係tel Sd ok?

想學法文去非洲溝黑妹

黑人個西仲pink過d港女

點會夠車仔爭 人地得14人開季 實搶

op

黑妹冇個靚
又肥又靚衰

Ivan Perisic's agent Ramadani, is in Manchester to further negotiate a deal with Manchester United. [FCInterNews] #MUFC

賣囉 同佢有親咩 又唔係青訓

個厹都唔係19000 佢個個post都入去講野既

係就快啦屌 依壇野搞左兩個月

又話daddy 放棄左既

屌，早兩晚部電話跌左入馬桶，兩日無睇post

想問 今晚扑野夜唔夜既西班牙文係咩

外國女唔洗講都已經過黎同你駁火啦

有冇手足睇過未聞花名
睇完喊到死左

agent想撈一筆搞事

我未睇 但都知好感人

由佢啦 劃地盤唔應該係人類習性嚟

幾年前既野都好拎出黎講
我個陣都睇到喊

正如你未考我都知結果

你奶撚完自己老母閪黎?把口咁撚柒臭

動畫？電影？

我知你今次考到喎

Yes 尊重下拉車手足好喎

喊撚死 真人版就咪睇 膠

咪就係, 拉車福去駕院考實pass

sem break冇野做呀 咪睇 喊撚到癲

秒速五公里 禾刀有喊

我下次買部大部d既，跌都唔插入水

秒五我冇乜野 你的名字就喊死😭😭😭😭😭

被找到了啊

我反而掉返轉 你乜水喊唔出

再講佢考車肥佬我反你枱架

你的名字禾冇反應 你經歷過秒速嘅愛情 包你喊到仆街

你的名字我係飛機上面睇
完全無感覺
勁無聊 差啲訓著

正如寒蟬都係有人喊 不過我瞓咗

鳩up

可能最後男女主角火車相遇之後搵唔返對方
個結局就會比人無限吹奏

曼狗冇野多 雜種狗最多

想g仲有咩短番好睇 想睇埋

下個po我開ok?
雜種狗不得內進

水晶宮狗

飛機睇文戲會無左7成feel

睇睇下會有人送餐比你食

咁唔通你又係收山狗牙

暑假未完啊 搶到1001再講

睇你的名字都喊果啲人有幾撚渣

買人未啊木仔

yes...

套嘢個結尾好無feel

好渣

會掛住睇空姐

有無手足開始有d掛住雀屎

冇

我

叫佢仆街死啦 仲要駁駁駁 駁佢老母個西呀

The club’s definitive stance is that no offers for Philippe will be considered and he will remain a member of Liverpool Football Club when the summer window closes.

又黎官方statement

系

打嘜好睇吖 越嚟越樣衰

靜啦

成班25

我又係起飛機睇

立花瑠莉步兵出左

code?

邊個黎

咁變態 睇你個名都會起機

唔好再講同女有關既野

好撚正

步兵哪有CODE
加勒比

做咩姐u 成個月啦喎

Carib-081117-447-FHD

抵呀 又吊佢出黎

厹一撚早block 左佢啦
曼區我唯一一個block 就係佢
lin 呀，理大佬 我都ok
佢就真係on撚9

我覺得我既唔開心已經唔係因為有冇女 係個人本身好負面

乖啦狗西 開心啲啦

理大佬都唔block

係唔明自己點解要存在

搵牙希帶你踢下波啦

我咁廢

我都廢
比人話踢到似破大巴

一想起再累也是要做人

屌 返去即刻dl

估唔到呢條女都要下馬

當玩下 唔好咁樣諗

Yes 對住街外人我好友善

踢唔起粒波

無人會愛我這種孤兒仔

搵到條新女就唔會負面架啦 女之嘛 大撚吧啦

有咩所謂 大家玩下姐
又唔係叫你去踢英超

都話唔撚係女既問題
就算有女我都未必會開心
去到依刻我淨係知如果有人同我一齊我都只係害左人

領日返早聽日返夜
正常人今晚都會出街但係我呢

冇可能仲好呢 禾有刀要sad足九個月 平時冇女就自我孤立 一個人食飯 一個人上堂 一個人讀書 一個人瞓覺

禾唔正常

禾都好唔正常

講到我淨講女

我重衰過你

Yes 就算我無返工 我一星期最多出一日街
平時最多出去踢波 踢完就返歸
唔覺得有咩問題

果個down網係咪死左 依家用開咩網
好耐無down過av

幾時有波踢牙

負面咪去赤柱玩下，玩完包你唔再負面

有冇清可以比意見我
買唔買今季祖記主場好

淨係識搶波但冇速既廢柴

no lah hea到

曼聯件衫真係第一下已經覺得要即買
祖記無呢種感覺

做咩比膠禾

yes, 買祖記印lin

個個都話自己廢
點知出到黎個個都港隊咁既級數

真係廢既點會敢出黎

真係廢既已經匿係屋企打FIFA

禾真係廢

禾刀係

玩google個卒碟玩左半日 幾正
放工

禾廢

=me

聽講男神你踢南華u21

唔洗做

。。。。。。越吹越大
me中學學界正選咋

臭雞

教禾踢下波ok?
踢法似破大巴

話我廢

我全部都無block,包容力強過港女閪

聽講你踢正選累到學校輸波

預計曼聯開季頭幾場贏哂，之後和波到季尾

3場連勝打飛機

學界李三腳係佢隊友

究竟曼迷買狙係咩玩法
香港隊/港超聯隊就話即 撐返自己地方

系事實

同frd一齊撐囉
我以前都同frd一齊著南華入場睇波

係中一禾刀試過
之後矛再入校隊

BREAKING: @Phil_Coutinho out of @LFC's match against @WatfordFC tomorrow with back injury. #SSN

傳巴隊又疑似受傷⋯

麥巴比傷 ，山神傷，古天奴又傷

Giggs🤦🏻‍♂️

離婚分身家🤦🏻‍♂️

佢老婆忍左咁耐算係咁啦

想知你做左啲咩

5

分一半身家
成二千萬磅

未俾人踢爆之前 講到佢好好先生咁 對佢好失望

聽講條友開波之前係更衣室含到D隊友腳軟

嘩屌 原來管家婆黎

阿祖安奴話好感激摩連奴一直係佢身邊支持佢

聽講開波之前係更衣室含到d隊友腳軟

星期日可以睇盧卡古條垃圾喺英超失敗

小豆鏟草

諗起星期日可以證明LKK 馬迪 冰佬係水貨就興奮

其實唔係做左乜 係做唔到乜 幫唔到隊波🤦🏾‍♂️
比人逼到一腳清🤦🏾‍♂️

屌APM好撚多迷泡

打閘

見到古天奴咁樣落鳩球會面 我好撚開心呀

多數最廢都比人逼去打閘

官宣咗先笑人啦 留返2秒距離好啊
等陣班moon post狗又cap回binC架喇

cap圖

Go 疤啦屌
由狗進化做狗頭人身

右中場

轉唔轉得成一件事 依家咁樣傳d eb出黎 fsg 都無哂面啦

古天奴咩事

Manchester United and Tottenham could have mutual interest in a left-back swap deal involving Danny Rose and Luke Shaw.

嘻嘻 ...

冇可能，rose 出左statement道歉

出黎踢波啦屌 再係咁你要睇心理醫生

When

BREAKING: @Phil_Coutinho hands @LFC an official transfer request - Sky sources. #SSN

下禮拜 比個時間我
4點打後

James Pearce‏已認證帳戶 @JamesPearceEcho

#LFC adamant that they haven't received a transfer request from Philippe Coutinho

PSG did to Barca, what Barca are doing to Liverpool, what Liverpool are doing to Southampton. And they're all moaning about it.

食物鏈

23換27

班猁屌緊疤咁樣approach人
明明自己都半斤八兩

古天奴 transfer request
猁狗仲撐佢撐足兩個禮拜
原來又係25

疤起碼未出official statement 道歉

跛佬都過到體測？

猁狗死都唔放啦下話

雖然抵撚死
成個8月3場英超
兩場歐聯唔洗預佢

見證猁高層係咪垃圾既時刻

歐聯一定詐傷唔撚出啦

撥行d個火 支持疤攪亂利記

世杯年,學敢帥咁雪佢囉

咪中佢計, 佢擺明想呃撚含

痴線
都話無性趣對仔

雪佢仲慘過賣，搵邊頂

垃圾猁邊敢吖

講開又講，我細個果陣，有個廿幾歲既男仔成日約我出黎踢波，好撚鐘意踢踢下波渣鳩人賓洲

疤專搞阿同利D人
蝗就專搞我地

....依啲通常屌9佢

嘩屌

馬高域

而家獌成隊廢物，蝗都唔搞了

下星期全星期夜

點解今晚阿仙奴會開波先

留明

因為佢榜首

死猁狗 請教下木神點用部fax 機啦

好撚柒呀救命 唔出個官方 statement 都叫做柒少啲 宜家

叫到古天樂單 news
唔知點解就諗起部 fax 機
ddg 仲喺度真係奇蹟

死痢狗 果然夠人情味
古天樂玩到咁都無事
唔似你地曼聯咁雪尻迪基亞

搞散利記啦

猁今個轉會窗真係柒到宇宙級
真係可以講一世

一開波想買人地隻後衛搞到要道歉出聲明
今次就出聲明話留到古天奴
之後古天奴即交轉會申請

聲明猁

有無人恥笑緊佢地

有冇人試過球迷會買波飛?

好奇緊公海點解仲未有人撚狗

真心覺得做猁既球迷好撚慘
轉會窗已經夠柒
之前黎香港仲要比高普屌

Mourinho on transfers, "Until the 31 August and the remaining 25% of my signings don't arrive then I won't moan, I will go with what I have"

猁會唔會唔放 格硬留

最頂頭3個回覆

daddy 係我地比唔到最好既比你

開鑼第一戰打West Ham 其實West ham今季轉會都入咗唔少貨 小豆 Arnautovi Lanzini Antonio Joe Hart

論實力都唔差 經過我客觀詳盡(透過fifa)嘅分析 禾曼係會吊打West Ham

之前道歉撚完, 而家等confirm轉會先撚啦

好過班痢啦 j左成個夏天都未再 仲要賣主力

買比摩佬個啲有邊個係佢唔中意架
已經好好架啦 起碼好過轟同痢先啦

Daddy講嘢勁撚過濕地咁多 得體好多

是歷練

留名後晚小豆絕殺我曼兼鏟草

猁post好好睇

有猁狗fd印埋古天奴波衫

又moon post

滄桑嘅男人 經過多次被二五仔s反咬春袋後 終於喺奧脫福搵到屋企

都唔及當年金章柒啦

呢個時候緊係moon

抵死喇垃圾猁，垃圾球會點會留到人

笑到仆街haha

奧脫福應該冇25仔掛

呢樣真 有得轉去鍠疤拜既話
球員好難拒絕

差在未開post笑

Barcelona have made contacts with Inter Milan forward Ivan Perisic (28) over a possible transfer. Man United also interested. [SportItalia]

啱啱入左去行個圈
已經綀成左6舊腹肌

曼聯 對 韋斯咸 13/08 23:00 1.21 5.10 10.75
幾多年無見過

DDG->RM
Hehe->Barcelona

曼真係成個屋企咁
啲球員又玩埋一堆
教練權力又大

你咪又係moon

禾he都唔轉啦

緊係啦..廢到Lan咁都包容到佢

禾最幾時變左強隊

daddy 係車仔果陣咪一樣屌高層引援慢，木仔做野算快手啦

根據伊巴描述 Daddy根本好好人 之前班廢柴叻一季就以為自己係球皇 唔撚聽話就反骨

咪咁講
話哂青訓
唔用青訓又比你地屌 用又唔中意
真係好難服侍

我個save hehe拒絕續約 搞到我hold住左開過隊水晶宮玩

唔係話古天奴個transfsr request 係假咩？

j緊v92雪ddg

我個save係DDG唔撚續

連沙皮狗前排都話摩佬好

屌，好想買西咸

早一兩個鐘sky出breaking

Official 左

費爺之後都好少有咁嘅賠率

最新好似話係堅既

勁老回歸ok?

Matic都話無見過咁正既更衣室

我地咪一淡淡 好彩FAX機壞左

有, 對拜仁

青訓有福仔

連伊巴都馴服到 根本係班二五係溫室小花 比人屌兩句就嬲鳩 上次反骨嗰隊準備比Daddy用條撚撥鳩佢哋嘴啦

v92其中一樣功績就係死留ddg, 另一樣係提拔福仔

賤種蝗班友係咁啦

簽大米

轟成個球場都好殘舊
遲下白鹿俓搞掂就到佢地借溫布萊

真係當 西火腿 冇料到咁

佢係講個氣氛唔係硬件

講真v92其實冇人講得咁差

改造左羊右華

p仔 福仔 jp仔 黎緊天使高美斯 仲有個gabxxxxx
全部都潛力高過晒條廢青

見到蜊係到J isco JM9

殘舊得過晏菲路 我諗big6 個場最差係猁

未入過唔敢講

拖舟愛將點會黎

死木狗

又俾說話木仔聽

我入過

今年去朝聖 好想望撚住個球場傻笑

戰術真係嘛嘛
但管理上其實做得幾好

成班係更衣室玩都咪話唔正
之前佢地先跳舞
重話羊會放歌

伊巴會霸鳩

撚羊更衣室dj黎 一黎到曼個時勁撚快埋到艾夫華堆

記得著明叔波衫去

佢戰術係繼承疤同荷蘭個套冇可能一兩年就成事

好似係rio話羊播d歌唔好聽

球會規模嚟講未來隊仲差過猁
但點解猁留人可以差成咁

咁個個啲品味都唔同
好似hehe笑鳩ddg聽啲老餅歌一樣

未來有機會有英超 同從未有機會拎英超既分別

next year is our year
人唔笑

猁post暫時好睇過曼區post

睇完好sad

古天樂走好奇咩 猁狗同巴塞 係人都識選啦
去巴塞有得捧盃 巴塞隊波又勁過垃圾猁幾班 人工又高D 個名又響D

南美人又鍾情西甲個2隊 走好正常 留係猁狗度冇前途

人望高處好正常姐

睇字睇得慢啲真係追唔切佢地comment速度

仲有樣嘢係打猁好辛苦
場場都壓逼踢到隻狗咁

60m 扔俾國米啦，起碼佢冇好似利咁snub any offer

屌黎屌去 F5完又屌多七八個reply

下季踢4線 咁既人腳
比我都走啦 貪同你踢熱血足球咩

感受到果種sad

其實木仔真係冇野好屌，盧卡古同馬迪都係突然間就搞掂哂，岩價即買，唔岩價就拖住先睇形勢，相比起其他隊係咁放風話球員想走，曼聯轉會已經做得唔錯

感覺上高普冇乜大志
唔似施蒙尼咁

真係走到我燒撚左今季件波衫佢屌你老母

如果真係轉得成真係要多謝psg
俾人咁樣挖走尼馬, 疤點都要搶返個人封住fans把口

係車最尾果季好似屌鳩管理層買唔到佢想要既人 而家黎到曼就算木仔辦事不力 都唔會直接屌鳩木仔

Cap定binC

球員有離心屌班主...

你唔好屌埋班球迷

留係猁狗度又踢到真係做狗咁
但隊波又冇拎冠水準 唔似巴塞 本身已經同賤種蝗大熱

木仔唔屌唔做野

睇買人手筆 人工 都知一二
猁明顯一年笠水過一年
搵高普番黎都係睇中佢撚得掂班二線中至二線頭既兵
一線永遠唔會多過1個

同一句說話放係當年既ddg身上一樣適用
如果唔係摩佬黎同咁樣大手簽人
我係ddg都心灰意冷想走

其實疤買文尼唔係仲啱咩應該

留響猁有春用咩…去疤等做Icon好過啦

痢根本無心搞隊波 點都上唔返黎嫁啦 一兩年好波就賣人 點會keep到穩定

高普管理球隊上又係麻麻
同老一輩領隊差好遠

南美仔踢起左去疤好正常。
但猁真係好L柒，一出statement人地就transfer request，直頭開聲叫疤唔好放棄 come and get me

今年分分鐘比拖肥爬埋頭

淨係曼聯 同 利記都爭好遠啦...

比條春咩

屁馬都未做到icon啦 佢？

就算冇英超冇歐聯，都暫時有飛機盃拎下既
況且佢係世界最高薪龍門

巴塞體系好難夾，文尼未必岩踢

真係好好彩木狗成材係咁啱摩佬嚟到
摩佬份cv都吸引唔少球員

疤個死症始終喺影帝到

樣

依樣真 大球會 名星教練
有錢 簽啲人腳都唔差得去邊

哨牙嘅都係咁買啦

太醜樣掛

其實古天奴同尼差一班波

我地隊都有個影帝
成日拍埋D片上IG
係英超扮哂好有貢獻,結果5球波都入唔到果個
要的隨便囉去

其實係冇其他球隊想要我地既人

點止一班啊
唔計佢r1射波
根本就二線料
係高普套波啱佢踢睇落勁啲啫

當年雪ddg真係有阻嚇作用
而家個環境咁和諧更加無啦

其實利狗都幾慘 臨開季咁玩法

連加特令我諗起安達臣

Touchwood第日兵變 應該都係關妹妹事

雪幾場即刻續約，真係神操作

雖然反v92
不過真係要比個服字他
話雪就雪

其實巴個問題係哂中場度
買古再執一兩隻中場未必差過上年

試下掛牌賣hehe, ddg丫

雖然ddg同古仔一樣俾蝗、巴睇中

但至少ddg留係度 有高人工、球會買人有野心、真係有冠軍捧下

而且講名氣講成績 曼聯一直騎住猁狗

古仔走比ddg更有理由吧

摩佬係到應該唔會有事，始終曼聯最大果個費sir

我地咁少25仔啦
個薪金最球算高啦

仲有拜利都應該會幾搶手

掛羊 大米 爆炸 華西 都立即有一報價啦

mon一mon利po同之前巴po講d野係一樣
真係球壇食物鏈

爆炸未必 大會未必敢買

有冇人睇今晚李城

me

幾點？

2:45

訓

Weak

餓左咁耐 應該會睇

最撚好笑係有條猁上個禮拜出黎話古天奴係25
成班猁圍屌話咩古仔走到就走 走唔到都想留
屌你而家 笑撚到有腹肌

土超大會

Weed

下個topic係咪屌Lin?

準備開季

[齊腳開league] 點睇

聽日放假, 等睇雲爺爺大開殺戒

曼點會入到三球

決戰斧頭幫

No羊 No full team

會唔會引晒其他人入嚟

仲要鏟草

平時都好多人白撞㗎啦

［歡樂大家庭］

[和偕更衣室] 好似好d

和諧

[三粒廢Lin🔴🔴🔴]

Joe hart 倒楣

1001

咁快？

［三lin戰小豆］